到底搵返上左地鐵班手足味？

大家贏完區選就唔理手足啦？

推推推推